邊個人最鐘意睇騎兵？

係呀薜，因為薜丁格

咁邊個係呀薛